（真義士）歐盟外交官團訪拉薩 藏人喊「西藏要自由」後自刎

〔即時新聞／綜合報導〕歐盟參訪團日前到訪西藏拉薩，傳有1名藏人男子在拉薩大昭寺抗議中共壓迫政策，高喊「西藏要自由」並自刎身亡。
綜合媒體報導，由歐盟10國外交官組成的參訪團於22日受邀訪問拉薩，據傳當局下令禁止藏人進行朝佛、轉經等信仰活動三天，並安排人員「扮演」拉薩居民，營造當地生活自由、幸福的假象。
1名藏人男子昨（23日）上午在拉薩大昭寺附近高呼「西藏要自由」等口號，隨後舉刀自刎，當場死亡，警方立刻圍起藍色布幕清理現場，到了下午，該地風平浪靜，完全看不出剛發生過自殺抗議事件。
消息人士指出，在美國外交人員參訪拉薩後，對中國當局安排的假象信以為真，認為西藏居民生活美滿幸福，中國於是再積極安排歐盟參訪團，對此，藏人自刎抗議事件顯然是一個莫大的諷刺。

人地攪藏獨真係會犧牲，香港的太貪心怕死

做乜鳩，咁嘅犧牲唔係偉大，係on9
橫掂都想死，點解唔襲擊啲公安同中國官員

歷史上好多呢D on9

就好似蒙古消滅宋朝/ 滿州消滅明朝
好多漢人都自殺

但佢地唔識上前線抗敵
無撚用

係好多士大夫知識分子先啱

咪on9啦，佢哋自殺死大把人同情，去襲擊其他人嘅話一堆人當你係恐怖分子邊會支持你

同情有鳩用
依家西藏咪仲係俾中國人殘酷管治緊
亦見唔到有外國軍方想出手喎

如來同情可以打走外敵。大愛撚萬歲

咁咪有輿論支持同西方大把人十卜囉

on9,如果襲擊就變左恐怖分子，成件事性質唔同左。

唔係無差別殺人，只殺中共官員同公安都叫恐怖分子？

因為不是每個人都是好團結！
只要有約一千幾百人團結出來，做事都會好好多！

點解唔叫，做咗恐怖份子中共大把方法玩鳩你啦

其實係唔係恐怖份子, 係同人數有關

一兩條友殺 官員 = 恐怖份子
一兩萬人殺官員 = 革命軍

唔好激嬲中共

包容理性大愛